黑警認左上水個幾隻係狗黎呀

【15:15】港鐵確認昨日上水站關閉後，警方曾派出便衣警員到車站視察，當時站內尚有多名港鐵保安駐守。警方回應稱，因應港鐵站被破壞展開調查，曾調派便裝警務人員進入上水站內執行任務，並透過電話向本報確認，片段中所見多名示威者打扮的可疑男子是警員，稱所有警員絕不會進行任何違法行為。

【11:49】港鐵昨（8日）稱因有多個車站受破壞，昨日仍有13個站要關閉，服務提早於晚上8時，所有車站亦同時落閘，不過，有市民發現有最少6名「示威者」打扮的可疑男子，於已落閘的上水站內出現，其中一人被市民發現後，用強光照向市民，並舉起疑似胡椒噴劑指嚇車站外市民，事後有防暴警到場，惟沒有帶走任何人便離開。

有網上片段顯示，昨晚約11時，有途人途經上水站B出口對開，發現一名戴鴨嘴帽、以面巾遮面、身穿藍衣的可疑男子於已落閘的站內徘徊，其背後亦有一名戴黑色口罩的白衣男徘徊、三名戴上口罩的黑衣男子及一名戴上口罩的紅衣男於入閘機後，於是舉起手機拍攝站內情況。

藍衣男子發現有人舉機拍攝，立即指罵拍攝者，呼喝「先生你咩事呀，行開！」拍攝者隨即質問對方為何聯群蒙面逗留站內，藍衣男子立即取出強光電筒照射站外街坊，並不斷呼喝在場者「行開」。藍衣人所使用的強光電筒不斷閃爍，被在場市民質疑該男子正使用近期警方常用以照射傳媒鏡頭的電筒，質疑該男子為假扮「示威者」破壞港鐵設施的警員。

從另一網上片段所見，愈來愈多市民包圍港鐵站，藍衣男子不斷以粗言喝罵街坊，及後又舉起一支疑似胡椒噴劑朝向閘外，最終未有施放，後來街坊散去，有防暴警員到場，惟逗留短時間後，沒有帶走任何人便離開。

有讀者向本報表示，昨晚近10時途經上水站時，已發現一批戴鴨嘴帽的可疑黑衣男於站內徘徊，當時該批男子未有蒙面，亦未有破壞閘機，站外亦有最少5輛警車，故不以為意；後來從網上得知該批可疑男子蒙面並手持懷疑警用裝備指嚇街坊，擔心該批可疑男子實為喬裝示威者的警員。

本報正向港鐵及警方查詢事件，了解該藍衣人及其他閘內蒙面男子的身分。

另外，今（9日）凌晨1時許，有市民發現港鐵馬鞍山線第一城站，有不明人士於站內不斷向外重擊鐵閘，大閘被擊至彎曲受損。

稱所有警員絕不會進行任何違法行為。

因為身為警員 做乜野都係合法
反正未做調查都可以話開槍係合理合法

唔到佢唔承認 黨鐵開閘放狗 點都有紀錄

就算打爛D野都可以話係先徵用左黎用
所以揚左都可以話係合法

私刑果單野已經犯撚左法啦屌佢老母 9UP都有程度呀
弱智黑警無撚腦

根本popo已經去到無法無天嘅地步。
謀殺、酷刑、非禮就唔洗fact checked，有晒人證物證
強姦、殺人有好強嘅環境證供

休班就持槍行劫，持警棍搶劫
係送中示威前，警隊已經係香港最大武裝犯罪集團。